今晚有不反對通知書 黨鐵打擊集會收十點 唔怕你早d走 最緊要人到

遮打見

推